已經一個星期無勇武出現了

有勇氣有風骨既前線 都已經俾人拉哂 得返d 左膠 和理非了

哦

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

長期抗爭咖

星期日先燒完站嚟，block尻你條死on9

長期戰
唔通你見到手足日日送頭會好開心

不推

On9

善用不推文回覆

樓主講得呢d肯定連和理非都唔係

唉，唱歌一次二次夠啦

星期日再戰

阿sir又想老婆搵人3p?

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

收撚皮啦屌你老母